覺唔覺得世界統一好快來臨？

閘始皇時代正式開始

合久必分，分久必合
永恆不變，歷史永遠重複
你放心都得

支共也有玩完一日，就如當年羅馬帝國

個問題係幾時，同埋你睇唔睇到 only